點分bromance 同romance?

所有project 都同佢係group mate，佢上堂時不時就會問我識唔識，買野食都會預埋對方，對方唔開心都會去支持返對方，有種一見如故嘅感覺
究竟呢d係 bromance 定romane？

利申非gay

唔係hehe既其實唔會諗

Romance巴打可以放心去馬

我未想格劍住

你試下含下佢條撚睇下扯唔扯？

如果唔扯咪bromance

Romance ,上啦！

如果佢扯行曬咁咪菊花不保